大灣區是什麼?

我之前是在大灣區當市長的，而我治理大灣區原則是

「幹你娘發大財」

沒錯，就是幹你娘發大財，老子才不管甚麼邏輯事實三小的，每次回答就是大灣區發大財!

從大灣區到中國，中國到地球，地球到全宇宙，全部給我發大財。

我還記得，我四個月來只上班63天，政委跑來問我，大灣區是什麼，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

你是一个根正苗红的共产党员吗？你这样对得起人民吗？

身为一个根正苗红的共产党员，你要对人民负责、对国家负责丶对党负责丶对习负责。你这样子是不可以的。

我之前是在麥當勞打工的